希望各位今晚11點前和平散去回家

驚大家俾狗🐶咬

今晚大家早啲回家吧

Push

義士一生平安

義士一生平安

推

今日係和理非舞台
大家唔好衝
俾一日和理非 要衝第日衝okay?
各有各做

大家回家時都要小心，唔知會唔會有人搞事

屋企要人

仲十一點 十點前乜都要散啦

磨小日得唔得?
係咪咁鳩大癮

一生平安返去沖個涼先啦...

仲11點？

中西區、政總都部哂防，大量狗
留係金鐘做乜撚